景恆工程有限公司/景泰建設工程有限公司

工程師們 做工程既所有手足
你地入呢一間公司 做工程師 做工人 做咩位都好
你地真的要三思 諗清諗楚
如果你唔介意 遲出糧 個個月一定遲起碼半個月至三星期先出糧！
攞一日病假 話就話比反睇醫生錢你（我自己就得$200） 聽落好正常 但佢地會19到攞一日病假都要扣你1/5日糧 扣左即係無醫療費！醫療費自己銀！！
咪做過一間咁19既公司
最後忠告：你地入黎打工 真係為興趣就入黎啦！
-已走-

又一間仆街工程公司
工程界真係好多渣滓

自推！

試用期 如果撞到 節日假期 又扣錢
無bonus 無人工加
痴撚線